如何評價GEM既作曲水平？

只講音樂大家覺得佢啲曲點？

寫得好唔好？

無聽開 一係你貼link

冇聽咪唔好評論囉

緊係問有聽過既人啦

紅前>>>>>>>紅後
check point應該係secret
打後個啲其實都唔算差，不過冇左一開頭種少女風

你唔好逼連登仔面對啦

只欣賞音樂
只要係好既音樂，就會去聽

請參考新的心跳專輯
曲屌打香港個班

兒夜姨野以夜儀野

其實真係幾好，同埋好有心機
果首光年之外都有人翻唱下擺上網
連電影個男主角自己都鍾意

利申：鍾意佢，但無以前咁有感情

屌呢首啱啱出個陣未成班人吹奏
幾多人去聽佢演唱會就係為左聽呢個位
依家返大陸紅左喇 成班牆頭草就開始清算

好聽
來自天堂的魔鬼，再見，光年之外

係

咁依家的確係唱唔返個種風格同感情個陣就算嗌把聲都冇咁拆同有感情好多

一定係紅薔薇白玫瑰

仲有新的心跳，瞬間，畫

個人最愛一路逆風同埋查克靠近
但係唔記得係咪佢作曲
gem好似落筆填詞多

上一張碟全部曲詞都係佢寫既

我以為有啲係lupo作嘅添

佢係編

話佢剩係識鳩嗌嗰啲收晒皮
人地明明唱得彈得作得

我們之間的距離好像忽遠又忽近

佢作左邊幾首